咁曬驚唔驚皮膚癌？有冇人做防曬

男人老狗又唔想帶帶遮，想用防UV產品，有冇推介？

其實一定要做防曬，d人成日問點解林志wing 個d人唔會老
其實佢地應該做得好足防曬
UV 陽光係皮膚aging 既來源

至於邊隻勁，問女人應該會好d～

但冇適當陽光又會易有骨質疏鬆

唔夠vit d
真係好少係hk 見過